求五行八字流年斷氣法

無聊想寫個八字App，仲有啲細位未摸清，雖然已經清楚九成 rules

o

Lm

庚子年應該10月8日到出年2月3日冇庚金氣
例外辰戌丑月冇子水嘅氣，希望我冇理解錯

4/4 - 4/5 因為辰土剋子水，歐美肺炎疫症會好轉，但只係得一個月，之後又會惡化，可能玩到出年

支港𠵱邊基本上差唔多受控，但下個月如果走丙日，可能會少少加重個情況，4/5 之後支港就差唔多完場

13/4, 23/4, 3/5 為丙日

巴打完場有好多意思喎

好嘅意思

有d術數家又話6月會再有野爆，巴打點睇？

你係寫八字排盤，定有埋分析？

如果有分析的話，我唔覺得用數學運算可以用黎算八字，你做到解釋篇作文先啦

八字係文字意思，而唔係1加1等於2數學運算

辰丑月點解冇水氣?

五行派流月氣睇法

我自己睇法辰丑月各有日子癸水司權，話佢冇水氣係略有不妥

我哋𠵱派唔睇刑沖破害，所以冇得比較

辰月就辰土剋子水，就係咁簡單

丑月冇水係因為子丑合

但暫時未搞得清楚論八字流月靜動態嘅先得次序，因為有啲情況動態氣唔係先合，係剋咗就唔合

一皮幾hkd直接跟鍾老師學，你賣點係五行派app就佢個套最主流。

建議唔好浪費時間，好難有隻app 寫到八字批命斷氣法。
第一，派派都唔同睇法；
第二，用朱派身強弱個套，太入門簡單，命中率五十五十，你不如寫隻擲公字嘅app 好過
第三，八字係抽象，唔係1+1 等如2，個五行力量可過旺則折，入特別格局你點分喜用神呢？
最後：用神不易捉，用app 寫logic 都cover 唔晒。